如何有效率地 突破 豬西伯插 facebook霸權？

DNS poisoning

其實唔難，幾年前我哋都突破過高登方丈嘅霸權

我反而覺得iOS Android難啲

Parler下架 唔用電話咩

我都冇用FB IG好耐 尋日同屋企人轉用TG

用網頁版

而加即刻del fb 轉用其他